[有片]其實戰神毛主席唔止得毛語錄比大家用

毛澤東當年對抗美援朝中國志願軍的講話！ “他們要打多久就打多久，一直打到完全勝利”

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

主席真勇武

兵民是勝利之本。

政府鎮壓示威 =搬起石頭砸自己的腳

佢d普通話都無北佬口音
點解d北佬好意思話自己先係正宗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

湖南口音都好難聽得明
不過內容堅係高汁